手機發展已到極限

無論係個設計定功能各方面已經到頂點
淨低所謂既新技術只不過係炒冷飯
同埋加一大堆冇用既功能就當新野黎sell

大家對於呢方面有咩睇法?

vr是未來趨勢

未來會係智能手錶主導
全息投影

睇AV俾人見到晒

係街唔會睇啦

Exactly
不過全息技術要成熟做到平民化起碼要20年

隱形眼鏡上面全息投影 得自己睇到

AR 先係

屌 乜撚野全息投影
搞到我即刻google
Hologram會唔會易明啲呢

智能眼鏡 直接係視網膜度投射個mon
返緊工都可以上網

電量同cpu速度，os，影相等等都大把改善空間啦，限，邊撚到限呀睇過

你當自己係乜
你條柒頭諗到下一步點發展，你就係喬布斯啦

不如話你既智慧發展已到極限

你諗到嘅野 人地都一早諗到
重點係你有冇錢請人研發出黎

同電影鐵血戰士手腕投影器一樣

輪到你fc發揮？

5g都未出點樣頂法

點解冇人講手機舊電

加唔到新野

就cut舊野

設計師冇野搵野做

未來科技應該會研發出納米技術人工智能，再植入人腦，上網等等既資訊同畫面會直接傳比個腦，而其他人係見唔到既。但都可以連接比朋友共享畫面。

可以睇下black mirror

要等5G

差少少，title前面加apple就啱架啦